其實bape真係為防暴度身而做

件zipup條拉鍊拉撚到遮哂成塊面
一件過唔洗戴咁多野塊遮面